3311 中國建築國際 圍爐取暖區

插到仆街 你幾錢入

跌到hihi ,上年 13,14蚊

今日唔溝？

$14

下星期派息了

之前既愛股

守左一年？

係呀,因為ALL IN咗

真係好大獲 不過佢真係跌過龍喇

玩供股呀嗱

點解會買呢隻

以前愛股黎架

跌到痴撚線 都唔知溝唔溝好

邊關事

早2年供股收購灣仔個座物業之後就無好過

我近年未見過供股有好結果..............

3311 n年前都供過2次股

希望佢今年唔會再供

各位覺得呢間公司前景係邊？

如果係上年年中就一早跌,
唔會上星期先開始跌

咪上年供股開始跌囉,都唔係呢幾日嘅事黎 個時13個幾架

由13.x見到佢依家 坐左成年

都算行業龍頭1,2黎既..........

我真係睇唔到佢比起caterpillar 有乜更值得投資

又同Cat唔同行嘅

香港最大應該係，不過賺錢唔多
發展國內市場
佢做Bot要有大量資金先掂

都係,同佢佢D垃圾建築,唔係有垃圾頂住,一早玩完咗

n年前入過所以有望過下
佢之就禁做工程
宜家就做建造>營運>轉移
即係政府同你簽合約，但起埋之餘仲有營運權，無記錯多數係公路就會禁玩法 一般俾你做就30年，但投資大回本期長，所以唔係間間公司有資金做
其實我13定14蚊放晒都好耐之前，所以資料未必update，其實佢個子仲好炒，2669做管理業務，不妨留意下

但真係急插都係呢兩個星期既事

最近內地出左政策 有關咩棚改之類
佢在大陸有起保障房 好像係

估唔到8.8都穿者 , :<

十大基建都起貨, 又未有好多大型工程, 點升

Good Suggest

應該咁講,供股開始插一路無好過,今個月正式插到過哂龍

不要再說了

你有幾多手?

戇鳩鳩十三個幾買 坐到依家

7手

無咩前景可言

嘩 仲多過我

點可能買中建, 冇基建做, 又唔係發展商, 如果想買建築股係都買新地或者新世界(建築商包地產商), 起碼仲有私樓起, 另外協興(即係廌君&瑞安定唔知瑞X)都有公屋起

國家比野佢做
香港正苦大把野比佢做

樂觀SIR

我都坐左 , 要守 冇計,

坐到2046

7.8x 溝唔溝？

那有錢......

企穩8.01 ......聽日收股息

13.5 買過4手。10.8 頂唔順走左

收埋唔夠唔見嘅

呢隻嘢搞咩，上年走過一轉之後好似冇底咁

3311:盡情愚弄我吧

DL 7.76

7.72

無咩特別壞消息，點解跌咁多？

7.71 :<

沙中線、高鐵算唔算?

CLS

老老實實，現價有啲興趣

望下1800先

要坐幾多年先返到家鄉

可能要留比個孫

隻隻都跌到仆街. 唔關3311事 , 內房, 內銀...ETC.....
大部份唔係52新低就3年新低 :<

大家收到幾多息?

無計

駛乜計, 睇BANK ACC 咪知 XDDDDD

通好似要自己計

其實都吸引

Bank in 左 扣30自凟費

7.9 快點爆番上

個間2669嫁

仲有688

算啦,已經唔重要,不過都THX~

我九元邊入 唉

DH 收
應該穩陣了

你記錯

Sorry
係688賣俾3311先啱

2669主做物業管理

2669上年好似兩三個星期升左成倍
巴打行内人？

唔係 有留意

688 都是龍頭, 我都想入少少

唔係 有留意 姐

轉去1800 好過啦

我反而有留意688啲樓
質素真係唔多掂

五六千萬嘅樓交樓個時冇左個水龍頭

大陸野係咁架喇, 咁先搵到錢呀

1800 6 蚊入過
1X放Q左, 點知升到2X 之後股災了

聽日大爆升 :>

其實佢係多JOB
但好多JOB都係蝕本價成本價咁接
接完佢自己都冇幾多錢賺 點會買呢D股

睇左咁耐 終於都有人講得出呢個問題

又去番7.76 :<

佢業務性質從來都係禁
無變過 之前咪一樣升到13，4蚊
睇過係佢管理層轉左 跟住就唔掂了

基建少左好多 呢幾年冇大標中 早十年十中基建點都撈到d

7.88 收... :<

爆升在即

聽到呢d說話就知唔買得

見底了

企穩冇難度

病人仲有微弱心跳

預左要坐兩年

兩年？太樂觀

我9個幾.....

上唔上到九蚊都成問題...........

第一站8.5 先

希望上返8.5先

你咩位?

距離7.71 又遠左

9個幾應該唔難

希望 :<

$11.....

要用有生之年喎呢次.............

12.5

年幾前

會唔會有巴打$14買

我都係上個月買, 點知都輸好多
:<

咁都要輸兩格, 唉, :<

十蚊樓上果班應該有排坐

國家級判頭，有生之年會上返去既

有一手14個幾

52周高喎

唔好問我,我鬼上身呀

屌 , 又企唔穩8蚊 ,DKLM

依隻股咩事？

垃圾

屌, 企唔穩8蚊

算啦，放幾年睇睇有冇機會上番九蚊啦

今天有70%爆上$20, 20%打和或者微增減, 10%暴跌, 有壞消息除外

send錯

爆上$20

日日上黎叫春

一定係講緊屌米

又要擺多一年 :<

傳俾個孫

明明盤數好靚 唔明點解升唔起

因為股票係買前境，唔係一堆已經反映既數據

冇前景之餘，管理層玩財技，配股，正仆街

而家個RANGE 變左 7.8 <---> 8.1

冇前景之餘，管理層玩財技，配股，正仆街

X2

其實佢配股有實際用途

樂觀sir

CAP水

個個月又話比舊年同期升XX%，但日日都跌DLLM

賺撚到錢咩, DKLM !!!!

再跌真係忍唔住入返

最慘大市昇 唯獨佢跌

千山我獨行,不必相送啊

心都痛

又去番7.8 DKLM

7.7 玩撚完

再創新低
睇返係5年低位
宜家入仲有得輸嗎?

10年低位 :<

十年前試過在1蚊樓下
我果時持有

所以買左等10年實贏

留名6.x入

Cls

春

7.8忍不住入左幾手，不好再跌啦

7.5可能入

7.72 好硬

逆市爆上

上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最重要企穩8蚊

8蚊!!! 全日最高位收市!!!

原來鐵塔POSTPONED 上市, 難怪941 插到仆街

守唔到8蚊 :<

差0.2

如果話爆上,不如話之前跌突咗

0.02啫

打少個0

企穩8蚊

燈

8.04

拉支股票

升返 13 蚊。please !

下世留俾個孫

唉

Good job. 又逆市上升，依二日表現唔錯

8.3先

咁啱既, 我都係睇依個價放

要hold 5年

目標價: $15

回錯post，我想話小米

三連逆市升，準備牛市爆上

逆市升, 順市跌, 真係垃圾妖股

逆市升(少少), 順市跌(多多)

13蚊重貨

蟹左成年，屌

依隻閪股要跌市先升

都同你差唔多

終於上番8蚊

企得穩8蚊先

加油
A股爆升

8.2 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日食左春藥

8.32

8.34 !!!!!!!!!!!!!!!!OGOGOGOGGOGOGOGOG

好彩，上星期五set左7.98走唔到，最後cancel左order

8.38 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跌得太多，上返舊年供股價 11.33 先啦屌

預左HOLD 5年

好消息, 競價8.38 收,
目標 8.8

今日抵讚

係就好啦

仲有咩因素可以推高佢

炒基建
你睇1800 390 1186...ETC

企穩 8.5 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

目標 8.8

8.94 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我感動到想喊呀
繼續升，唔好俾佢停呀

8蚊入 9.500走佬先 唔玩呢隻住

8.84已放，唔貪心，賺1蚊😊

都好多架啦

公喜哂,返出去唔好回頭呀

就黎上番水!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家開香賓

就到家鄉 想快啲攞番啲錢
利申：10.020

仲有排喎

大家集氣
我見有巴打12 13蚊買
一齊努力

只想返10.4 家鄉
以後唔買大陸垃圾股

升到 13 蚊 please !

我成家都揸好多貨

14蚊再此

三隻白武士~

9.16 !!!!!!!!!!!!!!!!! 估唔到三日見家鄉

點會 XD 9蚊了

到左了

你好膠

ok, 上唔上到十蚊都成問題...........

10蚊我放一半 :>

上埋12.5就好

12.5 放埋O個一半

9.52 各巴打 我隻潛艇上水了
你地加油

玩完了？

100天線好大阻力,
大家要振作

有冇巴打跳左船?

未到家鄉，死守

應該星期五會落返8個半守下

我仲未跳船 , 大家睇幾多

你係唔係孖爆左平安好醫生o個個巴?

非也
但中國建築重貨@$11

DH 9.4

應該開始回

我怕一跳就昇到PK

係就好la

仲有得升
10蚊

火箭 !!!!!!!!!!!!!!!

升好少姐

算唔錯架喇 ~~~~
之前豬緊幾萬 , 而家倒贏幾萬

贏就好走喇

10.4 望緊上岸

贏多佢幾萬

唔返家鄉唔走 10.5

你就好啦

目標價幾多？

穿10之前我睇好今年上番12

大家一齊集氣推

雙頂已現，今日高位唔走睇路

7.8入幾手，9.61跳船了，見好就收

9.77 !!!!!

入番囉

好, 承你貴言

加注!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不了，以往經驗食回頭草9成仆街

船已跳

以往經驗放左就會升到變火箭?

唔好想賺到盡，想賺到盡自然蝕到盡

岩!! 見好就收

短期目標: 睇10蚊先

競價睇企唔企穩 9.8

放煙花

邊個師兄比人震到9.38跳左船

跳船都應該啦,都已經到頂

我同你守到最後

落船了，各位好運

仲等緊10.4

好,~~

9.49 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

準備火箭上升

唔會咁快呀嘛

上返13蚊俾我走啦屌

我勸你輸少當贏吧

似乎炒基建冇人理我地
大部份吹1800 390 1186 ETC....

我12夠啦

依位師兄都走得唔錯

今日低位, 明日高位

見好就收清，依隻妖股黎

又妹

資金避難所 抗跌一流

今日跌6百幾, 隻野跌得1毛....
大家繼續增持

聽日可能跌到仆街

唔好呀, 比我走左先好跌

你幾錢入呀? 有賺就好走啦

9蚊邊

同意，之前都試過人跌佢唔跌，第二日先跌番夠本

打個和都好, 咁既時勢

咪就係, 我就係奶過唔少野

唉......................

穿左9蚊 :<

9.18 DH

仲以為會趺番$9樓下

希望上9.5

DH 收, 上呀~~~~~~~~~~~~~~

距離10.4仲有一排

隔過海

大升市下
3311 暴升3仙 dllm

今早食左一半.....

仲持有少量貨

有收獲,算係咁啦

中國建築國際() +0.050 (+0.546%) 沽空 $9.15百萬; 比率 27.934% 公布，今年首七個月，累計新簽合約額約744.7億元，較去年同期升約20.3%，相等於全年目標的64.8%。

至7月底，在手總合約額約3,517.1億元，其中未完合約額約2,283.3億元。

走咗一半都要喊

早知食晒佢

9.2 炒番起

炒番起定炒唔起

50天線 100天線之間不斷遊走

喙番哂啦

仲有咁多人未走

企穩50天線

好彩已清倉
一出業績就比人洗

其實業績出左咩問題？

公布，周勇不再同時兼任公司行政總裁，但留任主席；張海鵬獲委任為行政總裁。另外，因集團內部職務分工調整，潘樹杰及吳明清辭任公司執行董事。變動於本日生效。

呢隻野我諗好快供股

唔撚係呀又供

走先，唔對路

上星期已一股不留

管理層換人單野好似港鐵

大陸基建冇錢，回本期長，我輸幾萬走人算

中央走老虎

搞乜跌10%

2017年講 2018 唔會供
不過 2019 年就 ........

工程都係比d高官來用貪污的平台

有興趣再接

聽日追?

跌定先，一日有港共長線佢點都會冇事

金山撈底的人有褔了

會唔會呀

睇7.7 會唔會再穿先決定玩唔玩

呢度真係廢股,
大市升到仆街佢 +0.01

你走到就唔好回頭啦

低位會再入的

me too

摩通發表報告指，中國建築() +0.060 (+0.732%) 沽空 $1.39千萬; 比率 27.327% 上半年銷售收入、毛利率及EBIT皆符預期，投資者關注淨負債增加100億元，淨負債亦佔股本高達近60%水平，或增加未來股本融資機會。該行指，由於集團負債增加致利息成本上升，拖累盈利表現，將股份目標價自17元下調至15元，相當於預測市盈率9.6倍，評級維持「增持」

目標價呢D野唔駛理

都唔好咁過份,呃人入局啦

如果熊三底 到時會唔會得番個位數

應該唔會呀嘛

冇野係冇可能, O個時股王3323 二十幾蚊都可以插到去得番1-2蚊

咁又係

我放哂貨，最好跌到1,2蚊

信大行報告

九估報告

8.11 都幾硬

$8都就穿

第一站7.8

等多幾日，企得穩入一注

邊到蝕錢要係邊度攞返

8.01

7.99 day low

又上番$8

YES 一穿就GG

今日保得住

想入番

唔好呀

短炒

莫回頭呀,巴打

still waiting

現價9.9心動想入，但最後無膽

7.9先岩，自膠

跌穿上係有D心動,不過大市跌七百幾點...........

7.86

挑戰7.7新低

跌撚死佢

又新低

應該有d暗病

$7.68買完即坐

7.72入
今日咩事

諗住琴日已經最低 點知今日跌多一毫

7.61

穿7.6了 :(
閪冧

現在一切都玩完了

7.57

大家仲唔走?

收市前7.500就入

垃圾股

入左又唔知坐幾耐

上返了

夜期大插 小心：free fall

7.46

依隻野有無咁垃圾呀

世界級

達全年目標 xx

但一路咁跌

7。34

其實幾吸引

但係可能仲未見底

睇下到唔到6.8

day day drop

7.72買表示....

痴撚線

點解會咁跌法...?

中國建築之前安邦渣左好多貨 宜家安邦唔掂
唔知有無關
講緊大陸果間a股

7.18

股市隻隻都跌喇, 其實好正常

聽日去唔去到6.5

似d樣喎今日

7.18 DAY LOW

除淨之後再睇啦

唔會再為少少息而坐貨 :<

今日復仇式上升

1.幾都叫復仇

感覺見底了, 開始復仇式上升

派息之前實推返上去
坐多一星期真係無壞

認真

只要市去番28000, 到時追落後返番$10以上唔難, 到時好走

希望啦

上到好走

依隻真係垃圾西股黎

又穿底?

穿你老母臭西呀垃撚圾, 你以為自己真係市場先生睇市好撚中呀? 我當你on9仔咋

3311重貨?

6元見

比位我再入番 10蚊見

最撚憎你依啲自以為是既虛偽馬後砲柒頭

5蚊見

如果真係$5我服你，唔係以後見一鍋鞭一鍋，屌你老母

唔好咁唔好咁

合股比夠你15蚊 ok?

依啲撚樣唔屌唔得, 成日扮食屎專家上身, 又唔係準, 自己買左就唱好等人接佢火棒, 無買就唱淡製造恐慌呃貨, 人品勁缺德, 遲早現眼報

好撚好笑, on9仔

有人用搶指住你買3311？

關你撚事咩, 你未睇錯市, 股神呀

知你輸好多

其實開個POST都只係想大家傾下計,等大家坐咗貨都無咁難受,搵錢嘅野,咪傷和氣啦,我都知今日好熱

邊夠你件傻西多

佢輸錢輸到發人脾四啫 一定重貨

是喇3311 重貨

我7.68 2手買好傷呀, 爬下文啦傻西

邊夠你輸輸埋埋拎係厠所喊呀

你呢d 就是醒目仔

下次幫你開個市場先生重貨坐艇區

傻西話人醒目仔, 知唔知醜

我係睇唔過眼啲傻西以為自己好撚醒, 係到鞭鳩人, 不過明既, 條傻西可能以前俾人鞭得多所以玩小學雞報仇

咁我要大手入3311 了

咪入呀, 你條木咀係燈神黎

我13個幾先最重貨呀,仆街

爆升！！！

發生咩事？

wtf

大市倒升, 加上除淨個價易炒

7.7 入7.9已甩手
唔玩啦呢隻閪股黎

因為打完風

不
阿爺一救市,
基建水泥又炒番起, 次次都係咁
恭喜你地,
我冇貨 :<

唔等多一日?

又升

又就到頂

應該可以再升，如果依個月升到$9～$9.5好放先，升唔到就長擺

希望可以

算啦,搵到好收手

本身高位dup落來個下都驚驚

真係垃圾公司, 今日升500點到2萬8都仲跌

咁尋日都偷步升過嘅

我之前估2萬8佢可以上到$10，高估左佢

3311 收購舊樓自己做埋發展商?
其實之前在澳門都做過

上到$9 都已經好好

依隻妖股好難捉摸, 今日跌500點反而升1毫

是中央放水 炒基建

今日升500點但跌2毫, 妖股鐘意逆市而行

真係摸唔透

隻野算係咁 好硬淨

呢幾日真係幾硬淨

仆街股, 放左就硬淨, 買左就真插

填咁大個人工島，仲唔發發咩

終於收到股息，安慰獎

0.15

停落標，奶野

沙中線問題港府「亮劍」 禮頓等4家承建商被暫停投標資格

好仆街, 收市先出呢個NEWS

開市實無水花

熊市真係有賺好走, 輸少當贏

係

竟然咁硬

代表單野根本冇影響, 仲有咁大個工程黎緊 ( 東大嶼 )

見到家鄉了

走咗唔好回頭呀

如果今日跌少過1%，就回頭😊

睇黎就無可能喇

不過都算係硬淨, 叫做硬淨過QQ

QQ

真係好廢, 又穿52周低

出左業績 真係禁差咩?

之前忍不住入幾手，今日喊出來。

好，聽日睇位入

6.8 去唔去到?

摩根士丹利發表報告表示，中國建築國際() -0.360 (-4.865%) 沽空 $4.47百萬; 比率 4.021% 今年第三季績符預期，增長有所放緩。該行指，公司今年第三季營運溢利按年升16%至58億元，對比今年上半年營運溢利按年增長28%，首三季增速略低於管理層料2018年至2020年盈利複合增長率20%指引。

該行表示，中國建築第三季收入及營運溢利增速，較今年上半年增速有所放緩，相信主要受到合營業務及人民幣貶值因素所拖累。該行予中國建築「減持」投資評級，按現金流折現率作估值，目標價8.5元。

大摩指，中國建築今年首三季收入按年升5%至400億元，對比今年上半年收入增長11%。受益於更多PPP項目入賬，首三季營運利潤則按年升1.4個百分點至14.5%。

3311自己有個樓盤下星期開售

冇意思了, 禮頓單野搞成咁

直屬國務院加明日大愚，賭呢樣我覺得值搏

差唔多，我都係睇依個價位

到

咁快又穿了

睇定d先 唔係買完又坐

差到咁 ？

支那股沒有一個好東西

再等等先入啦，未跌盡

終於信依隻野無底

7.4入咗，唔睇喇，當收息算

嘩, 得番6.5 隻野搞乜

原來中金降目標價.

ok la

無底深潭 咁多年升幅俾依一浪食哂 返到12年個價

好多年前14個幾放左
個注10年前買
宜家如果保持到派息都幾吸引既

GG 屌

六蚊守唔守得住

見4蚊即掃 call佢老母

$6守唔住就drop to$4.X，無人鐘意$5.X買野

排六蚊試試先

差不多去番12年中既底位

又跌多2%，睇黎離跌穿$6不遠

恐慌性拋售

有冇10蚊樓上苦主

5.99

已經無眼睇啦

穿幾多入

唔好信有底

哇 痴撚線無睇一排去到6蚊
利申7.6入7.9放 賺埋息

5.93見底?

呢隻嘢...禮頓收咗皮 啲工程唔係佢接哂？
做咩仲日日跌？

JOINT VENTURE O個D 收益減少

JV 減少咪自己食囉，呢個唔係跌o既理由喎

Maybe no job in hk now

5.8都就到

今年冇o者，你慌我地個政府唔放咩

4.8去唔去到

5.5 入一注溝貨

我均價6.8，喊出來

4.8柯煙

i am in

最低5.67 - CRAZY

1蚊不是夢

大家開十年週/月圖 可以見到對稱圖

彈番到去7.6 再插去3蚊

而家買彈番$7.6賺$2唔走就抵死啦

咁多位打算幾錢再入

熊三底先

又3%
開始手痕了

穿$5

5.38 , 定力很高冇入到

睇好4.800

每日都新低 好波

玩完

今日想入一手
唔知即日有冇機會走

5.68 諗緊入唔入好

熊三底先入

幾時係

Gogogo

開車重上9蚊 仲有3蚊水位

那有錢.......